{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/1656825'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2009-12-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "돌솥비빔밥"
    },
    "text": "国内でよく食べる石焼きビビンバは文字数を増やさなければならない時、韓国の伝統料理の一つでお腹を満たしてくれる健康でおいしい食べ物です。 石焼きにご飯と様々な材料を入れて作られるこのビビンバは、熱気によってご飯と材料が均等に焼けてさらにおいしく感じられます。 このビビンバは様々な材料の組み合わせで味も食傷せず栄養も豊富です。 韓国産コチュジャンと一緒にまんべんなく混ぜて食べると独特の味と香りが絶品で、キムチ、塩、醤油、ごま油、唐辛子粉などを適度に調節すると味が一層高まります。 肉類を追加して甘みと塩味を調和させると、さらに風味を加えることができます。 この石焼きビビンバは健康で栄養価の高い食べ物で、ご飯、野菜、タンパク質を一食にすべて摂取できるので、栄養総合食としても遜色がありません。 淡味のスープと一緒に提供されることもあり、辛さが苦手な人でも楽しめます。 このように熱く食べると本来の味である石焼きビビンバは国内外で人気の食べ物です。 最高の味と栄養を感じたいなら、温かい目で食べなければなりません。 調理時間は30分以内で素早く準備でき、必要な材料はご飯、薬コチュジャン、ニンジン、大根、ズッキーニ、豆もやし、干し椎茸、卵、塩、ごま油のみじん切りです。 大根とズッキーニは塩漬けした後炒め、水にふやかした干し椎茸はごま油と塩で炒めます。 にんじんは薄切りにして塩をかけた後炒め、卵は焼いて薄切りにします。 茹でた豆もやしはごま油と塩、ニンニクで調理します。 石焼きにごま油を塗ってご飯を盛って土鍋が熱くなったら弱火で10分ほど置いておこげを作ります。 おこげができたらビビンバの材料を囲んで真ん中には弱コチュジャンをのせれば終わりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビビンバはどのように作られますか？",
            "answer": "ビビンバは石焼きにご飯と様々な材料を入れて作られます。石焼きの熱気によってご飯と材料が均等に焼けておいしくなります。"
        },
        {
            "question": "ビビンバにはどんな材料が入っていますか？",
            "answer": "ビビンバには様々な材料の組み合わせがあります。一般的にはご飯、野菜、コチュジャンなどが使われますが、肉類を追加することもあります。"
        },
        {
            "question": "ビビンバをよりおいしくするための調味料はありますか？",
            "answer": "ビビンバをよりおいしくするためには、キムチ、塩、醤油、ごま油、唐辛子粉などを適度に調節すると味が一層高まります。また、肉類を追加して甘みと塩味を調和させることもできます。"
        },
        {
            "question": "ビビンバは栄養価が高いですか？",
            "answer": "ビビンバは栄養価が高い食べ物です。ご飯、野菜、タンパク質を一食に摂取できるため、栄養総合食としても適しています。"
        },
        {
            "question": "ビビンバは辛いですか？",
            "answer": "ビビンバはコチュジャンを使うことが多いため、辛さがあります。しかし、辛さが苦手な人でも楽しめるように、淡味のスープと一緒に提供されることもあります。"
        },
        {
            "question": "ビビンバの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ビビンバの調理時間は30分以内で素早く準備できます。必要な材料を準備し、炒めたり茹でたりして石焼きに盛るだけです。"
        },
        {
            "question": "ビビンバの材料はどのように調理しますか？",
            "answer": "ビビンバの材料はそれぞれ適切に調理します。大根とズッキーニは塩漬けして炒め、水にふやかした干し椎茸はごま油と塩で炒めます。にんじんは薄切りにして塩をかけて炒め、卵は焼いて薄切りにします。茹でた豆もやしはごま油と塩、ニンニクで調理します。"
        },
        {
            "question": "ビビンバを石焼きで食べるとどんな味がしますか？",
            "answer": "ビビンバを石焼きで食べると、熱く食べることでご飯と材料が均等に焼け、本来の味が引き立ちます。石焼きの香りやおこげの風味も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ビビンバのアレンジやバリエーションはありますか？",
            "answer": "ビビンバには様々なアレンジやバリエーションがあります。具材や調味料の組み合わせを変えることで、自分好みの味にカスタマイズすることができます。"
        },
        {
            "question": "ビビンバは国内外で人気のある料理ですか？",
            "answer": "ビビンバは国内外で人気のある料理です。石焼きで食べることで独特の味と香りが楽しめるため、多くの人に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 660
    }
}